### Общая информация

Этот репозиторий содержит телеграм бота для поиска цен в интернет магазинах. Сейчас доступны М-видео и Wildberries, но возможно масштабирование магазинов (подробней добавление новых описано в модуле "shops" в папке "check_price_telebot")

### Запуск бота

Для запуска бота потребуется его создание в телеграмме через @BotFather. Токен должен быть в env в os.

Не забудьте установить driver для selenium.

Запустить main.py, или local_run.sh
